逗住處局長盧偉聰

正評：盧偉聰
負評：派路

派路最多傳畀一個
處長同一時間分波畀幾個指揮官
處長勁好多喎